人唔作出犧牲就唔會有任何收穫

屌，最近成日飲紅茶，頭先去屙尿嗰陣赤赤痛

就快見到真理之門

學愛德華裝條鋼做既 痾尿又唔痛 條女都讚你硬啲

飲返多D水睇下

仲成日飲咖啡
冇喇冇喇

記住要忍尿

唔好呀

腎者之石